title: Autopsy
logo: ../images/fichas/Autopsy/logo.png
website: https://www.sleuthkit.org/
website_es: 
licenses:
  - name: Apache 2 License
    url: https://www.apache.org/licenses/
myapps: true
source: https://www.sleuthkit.org/autopsy/download.php
installs:
  - name: Instalacion de Autopsy
    url: https://sleuthkit.org/autopsy/docs/user-docs/4.5.0/installation_page.html
tutorials:
  - name: Tutorial de Autopsy
    url: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0On0b10JahmZvOuQw-OU6Q14OKHSAFrK
    kind: video
others:

screenshots:
  - name: Gimp en funcionamiento (captura)
    file: captura.png

date: 2019-04-04

Autopsy es una herramienta para analisis forense que permite la identificación y descubrimiento de información relevante en fuentes de datos como imágenes de discos duros, memorias USB, capturas de tráfico de red, o volcados de memoria de computadores.
